大小要小心五味冰火呢條分化撚

之前已經不停分化武勇同和理非
依加選舉到
又開始幫保皇狗狙擊泛民轉移視線
大家記住
今次唔踢走保皇狗
就冇下次
唔好比呢班保皇狗打手轉移視線

保皇黨一個都唔唔投呀
民賤聯 食屎啦

洪飛凡個類煩膠打手
唔排除同一集團

2019仲用番2016既招數

你起佢底
由6,7月開始已經分化和理非
不停暗示和理非冇阻住武勇
再夾雜山係石頭海係水既post呃正評
之後又開始分化
6,7月個時明明當時泛民企企最前
但佢反而開始屌泛民

。。。。。

。。。。

甲級戰犯何式凝累天水圍80個前線被捕
荃灣黑夜左膠要前線放藍衫走 結果同一班藍衫轉頭斬斷手足手筋腳筋
和理非不斷fb同tg呃人話遊行取消叫人入哂機場
叫人著彩虹戰衣唔好著黑衫 話818帶裝備就係鬼

邊樣屌撚錯你班撚樣呀 解釋啦 屌你老母閪

大家睇下
又開始影印機式既回應同老屈了
手法似邊個？
咪洪非凡個類囉

係
有幾個我都跟到而家
不過so far d人係醒左幾多
或者因為當年高登俾熱狗洪非凡呢類打手玩爛先過黎
大家有晒抗體

仲有泛民呢期對網上流言reponse得快左
以前廢撚事解釋，先俾佢地越滾越大
而家好似六月5比0事件咁
林卓廷第二日朝日即刻fb道歉

我諗大家都進步左

完全諗住唔解釋扣我帽子呀？
真係當連登仔全部細路唔識睇邊個理虧呀

分化狗五咪冰火
比我講中左
除左做影印機紅字加大
都冇野做到
大家起佢底就一目了然

對付洪飛凡只有冷處理

開始轉移話題了
解釋唔到點解你一直分化啊？
大家睇到未
分化撚見自己回應唔到點解一直分化武勇同和理非
想轉移話題了
係人都知你理虧啦

Push

戇鳩仔 你話我攪分化
我問你我屌既野 有邊樣野屌撚錯呀
邊忽影印機呀 你當連登仔都傻閪
用以前左膠金句屌左人係熱狗同5毛先就得呀
依套手法out哂架啦

分化撚比我講中死穴
又開始五毛式詭辯
想轉移視線了

屌 問你我屌既野邊樣屌錯又唔敢答

大家睇到啦
開始將話題轉移去影印機了
明明第一段我已經見過幾次
但大家唔好計
大家起佢底就睇到
由6 7月開佢已經分化緊和理非同武勇

分化狗五味冰火開始緊張了
因為佢唔記得開無痕模式
之前分化既證明一目了然

邊個影印機唔敢答問題 連登仔有眼睇既

拿
大家睇到啦
又開始轉移話題
明明已經答左
但大家唔好中計
佢就係唔想查佢大家起佢底
就知佢由6,7月開始已經分化緊示威者

推

而家條友似係夾硬想屈晒所有和理非係左膠咋嘛，盲都睇得明

五味冰火到依加都係解釋唔到
佢之前開既分化post
開始玩三毛式轉移話題

雨傘個時都係因為有人不停屌人左膠
搞到和理非名武勇分化比人逐一擊破
依加又開始重拖故技了

一定要警剔

你答撚左d咩呀屌你老母閪
剩係識扮影印機咁狂貼同一段野
你唔撚係同我辯論唔好哂鳩我時間

其實洪飛凡你都out晒date

而家唔興煩膠式開post洗板架喇

大家睇到未
三毛式轉移話題開始了
辯論？
大家睇下佢之前問乜
“你解釋下點解我係影印機”
但佢第一段我已經睇過幾次
次次佢見到自己答唔到既問題都係拋呢段出來
依加見我唔中佢計加上比我吉中佢死穴
開始為佢屌住走做準備了
佢唔想大家起佢底
一見我不停講起成底睇佢分化既證明
就驚了

唔興？
你睇下佢不停紅字加大做影印機做完再想轉移話題去點解佢係影印機
就知從來冇outdate啦

佢係正宗5毛

全個連登得佢一個咁做
又唔work
個style咁洪飛凡
更係outdate

睇得出
不過佢又會話你扣佢帽子
又開始泥漿摔角詭辯加比佢轉移焦點
佢不停出分化post先係重點

分化撚見自己分化既證明上左台
潛水了

拿 你重係影印機咁狂貼同一段野扯開話題
唔係同我認真辯論 我真係無興趣同你玩泥漿摔角

你話我攪分化5毛 我已經問你我開過既post有邊個屌錯人
你到now都重係未答呀

你話我分化呀嗎

我開過post屌
甲級戰犯何式凝累天水圍80個前線被捕
荃灣黑夜左膠要前線放藍衫走 結果同一班藍衫轉頭斬斷手足手筋腳筋
和理非不斷fb同tg呃人話遊行取消叫人入哂機場
叫人著彩虹戰衣唔好著黑衫 話818帶裝備就係鬼

邊樣屌撚錯你班撚樣呀 解釋啦 屌你老母閪
定又扮影印機話我扯開話題瘋狂loop 呀

你仲未死心？
你轉移話題既手法已經人人都知啦
你分化既證明一起底就睇到晒架
下次小心d 啦
再用新ac開無痕模式先來啦

分化撚五味冰火比我吉中個死穴
吉到應一應
不停想轉移視線去影印機
睇見就好笑

大家起底睇分化撚五味冰火
佢由7月已經開始分化緊
話和理非左膠
手法同雨傘個時一撚樣

明白 blovk佢先

佢咁早返工分化

呢條友非常有可疑

由七月已經開始
話和是理非左膠
中間仲夾雜屌泛民既
但個排明明泛民同示威者一樣企最前

佢係舊派高登五毛，先標籤一個唔存在的“左膠”慨念，然後再打擊勇武，高登之死就係呢個主因

一個何式凝屌到而家
唔講我都唔記得左佢
真係有恆心

分化撚私怨撚五毛集於一身

下次開呢啲po可唔可以連id?

其實何式凝都應咗自己係戇尻只要佢唔好再出黎指指點點諗埋啲戇尻招咪得囉，仲有818根本就係本身以和理非方式進行，入面有服裝分岐都可以鬧嘅，真係痴撚線

條友已經敗走埋

班左膠係有誤判
但而家係清算同路人嘅時候咩？

定係對左膠有潔癖？

做人大方啲啦屌你老味
呢啲咁小嘅事 都要放到咁大

肯定熱普城肥亨嗰路人。聲稱本土勇武但從來唔會上街班仆街。

真本土同勇武都唔聽佢地支笛

5毛確認

五味冰火 Blocked

仲要屌612唔幫義士
612特登出聲明有幫
唔好俾人分化到

我錯
五味冰火#252492

分化左乜，一早block 到入地核見唔到

你地睇返樓主開嘅post 先啦

最近9成都係將質疑泛民嘅聲音標籤成保皇/分化

反分化到同維穩機器冇分別

所有大字體紅字果d 一律負皮

#252492

保皇犬無得留低

佢就想分化，總之唔撚洗講唔投建制派一票

一早block 睇唔到

條撚樣尋日先屈9長毛偷錢

又紅色大字
你地間公司可唔可以轉過第二種格式

。。。

( Show Blocked User - 五味冰火 )

泛民有做錯乜
人地同示威者企最前
呢個時候質疑泛民
係咩人大家心照啦
我諗你所冇泛民企得咁前啦

仲有啊
我既post冇指名
我叫人小心狙擊泛民既保皇狗打手渣
有錯？
唔通我叫人小心五毛
就係標籤所有人五毛？
你呢種就真係標籤啦

呢條友一直不停屈612，屈左膠，屈泛民
完全無考慮過今次泛民人馬幾咁fit，上哂前線，一直堅持無大台原則，甚至學識向公眾交代，道歉。
作為一堆政客，佢地係有本錢玩爛呢場運動，但佢地一直都甘於支援角色。

但永遠有班人會捉2014舊帳出來鬧2019既佢地

上面已經有人話我標籤狙擊泛民既人啦我就真想反問
泛民係成個運動做錯乜要狙擊泛民都唔狙擊保皇狗
但呢班人永遠答唔到

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屬於香港既#metoo行動上線啦

比人無理對待?#metoo啦
比警察當你係狗?#metoo啦
比chinazi當你二等公民?#metoo啦

屬於香港既#metoo行動 正式上線

Push

又唔諗下班新生代泛民幫左幾多
尋晚將軍澳砍人鄺仔半夜由元朗入黎跟進

一定唔投

咩冧把

嘩你擺明誅心喎
我企咩位使唔使同你交代
不分化唔係唔容許任何質疑都唔準提出
和諧團結都係建基於百種百樣唔同聲音上
有人提出質疑，你澄清返，個問題咪解決囉
仲加強返你泛民自己公信力添
將提出質疑嘅標籤成保皇/分化撚
唔解決問題反而解決提出問題嘅人
叫人小心呢個小心嗰個，咁咪即係維穩囉

你傻撚左？
你以為我屌緊你？
好心你咪咁玻璃心啦

咁你咪講出泛民做錯乜囉
你埋大道理邊個唔識講
廢話來
依加事實上佢就係分化
你話我叫人小心呢個小心個
但條友指名道姓咁屈人
我叫人小心佢已經好比面啦
而且你當連登仔傻？
你估佢地唔識起底自己分析？
同理連登仔都會識分析你依加做緊乜
我有講錯既話
依加連登仔屌緊我啦

又話老燒、劉細良、泛民食飯重組大台依家影都毛而且點可能有老燒佢過去diu泛民好大仇口

仲有啊
咩叫“泛民你自己”
開口埋口學人講道理話人誅心
轉個頭一句你“泛民自己”

一早block左

留意左好耐 起底一睇就知佢係三毛啦

又係個垃圾洪飛凡

民建聯B隊

不分化，一齊踢走保皇狗

認同

。。

......

hggbhbbb